連仔肯開地區版未？

如題
至少開足18 區啦